[突發]女神Celine Farach IG相露閪形!!

呢條女簡直係完美

More

有無蘇菲乜

要樣有樣, 要波有波, 要腰有腰, 要躉有躉, 要腳有腳
可惜有仔

佢話冇仔你都唔信啦

邊條性無能咁能正都負皮
雖然係回帶

唔係唔信, 係唔想信

留名

就算無仔都係無你份